揸車同埋整電腦嘅都係信唔過

故事嘅教訓係，搵司機同埋電腦/手機壞左，都係揾啲熟手可以信任嘅人

如果有嘅話

廢話